ausu h110i + i5

本身用緊h110i+ i3 6100

想升級條女 換i5 6代

想問個性能會唔會提升唔少

想打機順d keep住60fps

利申想玩ets2

ets2好撚食顯示卡

好似話用多車mod 就好睇cpu

其實可以用i5 7500

但見h110i 好似只支援6代

更新bios可以用7代

新出廠個d直頭唔洗update直接用到

升i7-7700感覺大好多

450w 夠唔夠推？

另問 夠唔夠推 I5 7代

夠啦